[樂隊招隊友] 原創歌, pop rock, 廣東話

誠招 鼓手, bass手, 副結他手 男女不拘,

因為係原創歌 你要寫返自已果段入去 , 有base chord俾你
有熱誠 岩既會長夾,

夾既地方有觀塘 tko 北角 旺角

現有男vocal ,女keyboard手, 女結他手, 成員2x歲up
有原創歌4首

曲風 類似 mr children, 生物股長
重視旋律

** 我地唔係玩heavy or metal野 , 鐘意呢類既話 我地d歌一定唔岩你**

有興趣可以加telegram group傾 聽下曲風岩唔岩你

**呢個ac問朋友借

女仔唱得唔得

唔會 不過有興趣可以加入黎傾下

有興趣但冇乜創作能力 幫推

缺BASS手